{
  "quiz": {
    "instructions": [
      "Elegir una de las 3 opciones: A, B o C.",
      "No hacer trampa.",
      "Seguir la regla N°2."
    ],
    "quotes": [
      {
        "score-top": 10,
        "score-bottom": 10,
        "quote": "¡Sos un verdadero fan de Friends!"
      },
      {
        "score-top": 9,
        "score-bottom": 8,
        "quote": "¡Bastante bien, aunque puede ser mejor!"
      },
      {
        "score-top": 7,
        "score-bottom": 6,
        "quote": "¡Bueno bueno, raspando pero pasaste!"
      },
      {
        "score-top": 5,
        "score-bottom": 0,
        "quote": "Flojo. Intentaste, no sé... ¿Ver la serie?"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "question": "¿Quién es este personaje?",
        "gif": "https://c.tenor.com/mkfEFX1eXJoAAAAC/gunther-smirk.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Mark",
          "B": "Ross",
          "C": "Gunther"
        },
        "correct-answer": "C",
        "last": false
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "¿En que ciudad está ambientada la serie?",
        "gif": "https://giffiles.alphacoders.com/372/37243.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Baltimore",
          "B": "New York",
          "C": "Chicago"
        },
        "correct-answer": "B",
        "last": false
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "¿Quién es la actriz que interpreta a Rachel?",
        "gif": "https://i.pinimg.com/originals/51/5e/70/515e70cdf948430d24432477e24ace81.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Jennifer Aniston",
          "B": "Jennifer Lopez",
          "C": "Jennifer Lawerence"
        },
        "correct-answer": "A",
        "last": false
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "¿Quién es el actor que interpreta a Ross?",
        "gif": "https://i.pinimg.com/originals/0f/49/e4/0f49e48f2167cd58263b482c588b4b65.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "David Schwimmer",
          "B": "David Beckam",
          "C": "David Bowie"
        },
        "correct-answer": "A",
        "last": false
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "¿Cuántas temporadas tiene FRIENDS?",
        "gif": "https://media.giphy.com/media/RhwvoPCSTYHiLwDG56/giphy.gif",
        "possible-answers": {
          "A": 10,
          "B": 8,
          "C": 5
        },
        "correct-answer": "A",
        "last": false
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "¿Cómo se llama el café donde se suelen juntar los protagonistas?",
        "gif": "https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/5411e588e4b0d891b95c6b39/1413310941372-ADFQP2RP653O4ITLF7GY/friendscentralperk.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Central Park",
          "B": "Central Garden",
          "C": "Central Perk"
        },
        "correct-answer": "C",
        "last": false
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "¿Quién es el actor que interpreta a Joey?",
        "gif": "https://c.tenor.com/y3KNae4PPZoAAAAC/joey-friends-friends.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Matt LeBlanc",
          "B": "Matt Damon",
          "C": "Matt Reeves"
        },
        "correct-answer": "A",
        "last": false
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "¿Cuál es el apellido de Chandler?",
        "gif": "https://i.gifer.com/WbNV.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Bong",
          "B": "Beng",
          "C": "Bing"
        },
        "correct-answer": "C",
        "last": false
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "¿Cuál fue el primer beso de Monica Geller?",
        "gif": "https://thumbs.gfycat.com/AfraidYearlyBumblebee-max-1mb.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Ross Geller",
          "B": "Richard Burke",
          "C": "Chandler Bing"
        },
        "correct-answer": "A",
        "last": false
      },
      {
        "id": 10,
        "question": "¿Cómo se llama la novela en donde actua Joey?",
        "gif": "https://i.pinimg.com/originals/73/ca/db/73cadb835a45b3fcb062a336edb3fb72.gif",
        "possible-answers": {
          "A": "Grey's Anatomy",
          "B": "Days of our lives",
          "C": "House"
        },
        "correct-answer": "B",
        "last": false
      },
      {
        "id": 11,
        "question": "¿Cuántos hijos tuvo Phoebe Buffay?",
        "gif": "https://c.tenor.com/4mOcK7udK5UAAAAC/phoebe-buffay-pregnant.gif",
        "possible-answers": {
          "A": 3,
          "B": 2,
          "C": 1
        },
        "correct-answer": "A",
        "last": true
      }
    ]
  }
}
